人大嘅工作是咪就係每年上京做talkshow觀眾

點頭嗯嗯
舉手
鼓掌